盤點一人一個廢柴/做實事區議員 ( 歡迎討論 )

我先！
元朗鳳翔麥業成 ( 做實事 )

廢柴區議員 :
昔日漁灣區議員鍾樹根

麥業成真係好堅
巴打識貨

全體民建聯

成班垃撚圾
蛇齋餅綜遊